畏高症

琴日行山去到一個好危險既話
斜斜地 個friend求其跳幾下就過到去
我就嚇到唔敢過 哞係度抱腳 成隻腳震曬 眼水都標埋出嚟
唔知有無人克服到畏高症？

唔單止行善 去左睇冰島個爛飛機 爬左上去之後覺得驚驚地
再比個friend推下就嚇到眼淚標曬出嚟 一路腳震